Facebook 見到身邊好多朋友都有小朋友

而家已經成日俾D BB相洗板，食野飲影，喊又影，爬又影。
都唔緊要，分享下係OK，但瀨屎，瀨尿可唔可以唔好影。
係真係成pat屎咁影完放上網，痴L線